連登仔老咗係咪會變成咁

無意中睇到呢個youtuber
幾十歲中坑仲追啲十幾二十歲kpop明星
仲話自己係army，once

鍾意唔係問題
但做到佢咁高調好似怪怪地
不過連登仔老咗都差唔多係咁

係= = 我愛年下男